想問下 勁到打殘韓國 無敵之師中國隊大抄中東三流球隊幾多球？？？？？

我國有10C is ok